求電腦mic推介

之前喺官網訂左個modmic 但送到來發現唔work 一來一回又要多10日 無mic實在太唔方便最後退左錢 想問其他牌子有冇類似既產品 或者clip mic???

目前爬文見到比較多人推介rode smartlav+ 行貨$530 想問下有冇伏 budget都係~500咁上下 座檯如果係好正既都可以考慮

利申 唔係咩pro gamer/開台撚 只係唔想troll到隊友 想佢地聽得舒服啲啫

出左門口去緊SSP J圖後補

10連